隻手唔知咩事 有冇高人指點迷津

起身看到手多咗個奇怪嘅野
希望有心人解答

推

撞瘀咗啫

呢幾日對自己好D 係咁多

打完飛機唔抹手
隻手有咗

痕？

痕就睇吓屋企多活動嘅位有無發現啲黑色一點點，有就

打少D J